藍絲網媒Youtuber對紫荊黨封曬口

作為建制支持者，香港建制發生咁重要變化，佢地完全唔提

撚敢吠主人咩 成班垃圾狗

因為變緊做condom

等緊order呀

睇風向企位

西門子使唔使做三姓家奴呢依次

唔會受佢玩 佢都應該玩撚完 可能佢覺得下次立會佢有份 但現實就係 你係外人... 海龜佢地冇人咩 大把

痴到埋紫荊黨實痴啦
起碼近左權力中心

01冇報呢單嘢就知咩料啦

都冇撚用

你係有利用價值先畀你奶共

出得太子黨
就緊係取代建制啦
取代得建制派
就緊係取代埋啲藍絲統戰group

社會回復平靜了!

01有報
但港人講地點新聞呢啲完全唔提
李梓敬陳穎欣呢類都無出聲

成班狗仔平時唔係聲大大既咩
做咩唔評論下紫荊黨呀
無意見點做KOL呀

建制派轉身變，已變成Condom

有呢班人加入，西門呢d仆街連做家奴都冇份，只可以做AV裡企旁邊既汁男

藍屍講乜都好，記者記住問紫屍評論下

果班三姓家奴， 邊個有飯派咪埋去咯

好快save HK
牛肉飯，乜鳩朱果班
都轉去支持止驚黨

建制只會變左condom

遲過人哋好多呢,平時好快就講.

都唔知驚乜
紫荊黨都係拎返dq哂民主派多咗果d位咋嘛

直頭無講
文匯大公又係無提

Search過原來方向報都無提

拎哂=第一大黨

惡補緊支那話